根據國安法有能力控制 唔需要警察低等行業

林鄭可以話只剩下共產黨
可以根據國安法討伐警察
博取香港人同情
犯法就係犯法一定要負責
去死啦 黑警